pccw續約或轉台

有冇pccw續約優惠？？
300M或1000M
同埋香港寬頻有冇優惠

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow